(–溫–)滾水煮青蛙論嘅入一入嚟

係知我講咩嘅就唔好再提啦
我都有咁諗過不過一黎未confirm 到
二黎而家講出黎真係冇用㗎喎 萬一係真咪累事

利申我信 都好希望係真 不過真係唔適合討論

Sor for 1999

輕pish
睇到就算

Btw無論係邊種可能性
星期日一定要出
所有嘢嘅大前提

咁你就咪撚開POST住啦
分散注意力

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！